有冇人whatsapp更新咗2.18.10 之後開唔到？

一開就彈app
重裝係咪會冇哂d history?

姐係得我一個係咁
我仲要冇backup到

你用咩機?

我都係 iphone7 plus 一開就出返home
求救

完全冇問題，se 11.2.5 beta

6s 已中伏
一個月無backup....

7plus, 10.3.3
忍痛重裝咗

更新完有個問題，人地腥message俾你，睇完之後仲有個未讀訊既數量，要向右滑個已讀先冇